唔講政見,其實莊思明係幾正

五官唔算話好靚不過幾有氣質
仲有對腳

唔講政見,其實雨琦係幾正

覺唔覺個助手似小姐姐

你老母仲正

唔講政見,其實GEM係幾正

五官唔算話好靚已經可以收皮

雨琦本身就唔講政見

睇漏眼添 有無圖

莊思敏 莊思明 莊思娜三個身材都ok正..

後補

莊思娜最正

但莊屍敏講到明係整架喎 ?

好想屌

莊屍明係幾靚, 但有氣質就似乎講得太高

頭先個白恤衫look幾正

靚

咁都叫靚，隻眼有問題呀

呢個?

好撚樣衰喎兩姊妹

YES

三姊妹得莊思娜叫睇得上眼

岡本女神正到癲...

莊思娜 John Cena?